(警世)已開業6年名牌代購ig黑店hgt正仆街

大家可以睇下圖有對話，來自我朋友(同是苦主之一)買的LV，假到無朋友，賺到佢笑! 佢長期改名 最新名316.h.gt_

事源我一時傻西瓜諗都無諗係ig買左個袋。當時真係好想要就過左數比間黑店，因為見佢(1)有好多followers，(2)有出團記錄又有好評，(3)影哂story買貨流程同埋人在法國。所以我相信咗，收到貨我都唔覺有咩問題，有齊塵袋，紙袋，不過無單。後來，我係facebook睇到 某個女士Po哩間野假dior銀包事件，我就知奶野，心存僥倖下去咗d名品店驗貨，點知真係 假 貨！ 咁我都私add咗買到假dior嘅樓主問下應該點算好，個樓主就加我入個苦主群，原來有咁多人都受騙，我就知出事！

咁我就照群入面嘅人做法叫個賣家退錢俾我，佢一開始好順攤，後來鳩屎到大家可以睇下佢所講嘅野 好似賣假野係啱嘅咁 食住我地咬佢唔入咁。之後個賣家一改口風話唔會退錢俾我地所有苦主，仲話自己都「賺夠想唔做」，要我地影身份證俾佢先肯退錢真係當人傻仔咁玩，咁我就無就範。成件事中途我都發現朋友嘅朋友都受騙，朋友即時收到貨同佢好聲好氣講唔踢爆佢賣流4，佢就肯退俾我朋友。

我相信仲有好多人會受騙，可能同我一樣仲懵盛盛咩都唔知，請大家轉發出去等佢呢世無運行。

P.S 佢就最驚人地上ig屌柒佢，大家有咩怨氣歡迎上佢ig屌醒佢！仲死雞撐飯蓋話係巴黎購入，無恥至極！

利申:件事發生係幾個月前，因為電話壞咗 等到宜加先揾得齊資料係到揭發。我真係岸鳩比人呃係抵死 我都當買咗個教訓，不過希望見到嘅人唔好再比呢種黑店呃！

推

又要充又俾唔起錢要貪平肉唔肉酸

肉酸呀 我肉酸唔梗要 唔好有人中伏就得

哇 就咁睇咁多follower真係好易信左

騙徒手法層出不窮

其實有咁多follower真係好易令人信 但係下次買簡個is shop有舖頭嘅好啲 有咩事都可以落舖追 當買個教訓

Ig

推到佢仆街死全家

啱呀 事後先知 我太蠢

Thx老闆

其實好多時都未必係貪平
只係你好想要樣野 見到邊度有貨就會買
冇哂警惕性

樓主下次代購睇埋人地有冇facebook呀
嗰邊呃嘅話會流好多
當買個教訓啦

見到你個留言我覺得好暖 我當時真係好想要，下次會醒水

我明因為我都係咁嘅人女人買野真係好衝動
btq特別係買名牌 一定要起間鋪底
Google冇騙案先好落搭

當時我都有查下 摸下底 無人講過呢間野 又好想要就狗衝左去入數

希望見到嘅人幫我推下 分分鐘好多小妹妹用囇成副身家去買名牌都唔知比人呃

下次叫賣既人比單啦 我做英國代購一定會比單比客 仲會拍片

無叫佢比 因為我第一次買名牌 估唔到奶野

佢賣得平幾多先？如果接近正價出售就真係仆街喎

接近正價 賣貴少少

其實好多名牌係有限買架 有啲brand一本passport2/3個月內只可以買一個 所以真係從來都唔信代購絲打報海關啦 記得cap低哂啲message ig可以unsend

有啲鋪頭雖然冇講明假野 但睇佢個價錢就知假都可接受既 一個 chanel可能買千幾$2000
如果接近正價真係好仆街

Cap 左 但bank account 佢unsend左 希望有其他苦主睇到

我當時完全睇唔岀佢賣假野 我無知 呢啲野真係好捉心理 當然2000我都唔會買

Push

下次要醒啦 咩都要齊 冇就一定係假

咁都唔醒 我真係抵死

改咗ig名 檢舉thx

有冇苦主gp?

我之前問價問呢間，我問完佢即刻block左我
原來係黑店！

搵唔到了 close account

佢有個後備ig未closed

比個thx你先

唔太敢喺ig代購買名牌如果有地舖，商業登記會唔會都賣假，冇見過佢po去外國入貨

唔洗，我之前都俾人呃過錢
on9過你
俾人禁住黎搶咁